好大陣囉味傳入我的鼻

樓主 30up

傳入你的肺部，逼爆你的肺！

傳入我的肺部

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

錯啦 kai子 好火羅呀你

覺得自己真係大個左呢首歌竟然已經out左咁耐

我23 小學都仲唱緊喎

佢主要係想爆自己30UP

one more two more
屎忽大過波羅

00後 細個有唱

新嚟新豬肉
屎忽大舊肉

屌你老母 芝士漢堡

死八婆 賣菠蘿 一蚊十二個